將軍澳警署嘅人散!!!急

急急急

大量防暴 走

推

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

往景林 或者 巴士站走 唔該
大家幫手推

返屋企

休息一下啦要

推 景林 巴士 方向快走

唔好畀狗咬呀

休息一下啦

Be water!聽日再黎

聽日見

PUSH

即刻走

走呀be water

第日再嚟
大家小心
be water
不受傷不被捕
齊上齊

夜啦 返屋企訓教啦

be water

走

Push

走呀
不受傷
不被捕

夜啦 返屋企訓啦

走喇 推到畀各位兄弟睇

散啊！！！

撤

唔該推到上熱門先

熱門呀屌你老母

謝謝！！

唔好硬碰

現正宣布，全部返屋企瞓覺，幾個鐘後香港需要我哋

睇唔睇到呀手足

即走！

走走走 慢慢玩 聽日再罷工

玩左成晚 大家都攰嫁啦

留力
85玩大d

已散 趕空氣

啲人散晒未？

走吖

推！留力，聽日再打過

快走，聽日警力一定嚴重不足，到時先再燒佢狗屋，而家太難打

留力

now 直播 黑旗

走啦

散水啦，明天請早！

push

走呀

朝早再見啦

推得好前

快散

控制唔到啲狗？

Now 直播黑警入左屋村幾步出返黎

衝入景林

好似散哂？

依家d夠都唔敢係狗屋入面出黎
全部等綠衫狗黎先敢行動

屋邨或屋苑密碼或開門方法

各位，基於今日將軍澳遊行有機會封路，
所以有將軍澳街坊已整合各大廈密碼比各位區外人士如走避不及可上樓接應
📣有啲要㩒R先 自己執生‼️
坑口站:
<厚德邨> 齊
德安樓 3748
德裕樓 2638
德富樓 6841
德澤樓 6036
德康樓 1753
德志樓 4698

<裕明苑> 齊
裕榮閣 6512
裕昌閣 1389

<煜明苑> 齊
煒明閣 6589
焜明閣 1683
熹明閣 3850

<和明苑> 齊
和逸閣 8972
和暉閣 7856
和𣈱閣 6212
和煦閣 6212

<明德邨> 齊
明覺樓 3838
明道樓 2828

<顯明苑> ❌未有提供

<富寧花園> 齊
1座 6530
2座 3927
3座 8359
4座 2837
5座 2510
6座 8436
後門大閘 7428

<南豐>
後門 9852

<新寶城>
1座 2710
2座 6109
3座 9351
4座 ❌未有提供
5座 ❌未有提供
6座 1097

❗頌明苑/東港城/海悅豪園/南豐廣場/蔚藍灣畔/清水灣半島需要以住戶拍卡才可進入❗

將軍澳站：
<尚德邨> 齊
尚義樓 3792
尚禮樓 8540
尚智樓 7351
尚信樓 6843
尚真樓 2839
尚仁樓 7824
尚美樓 5241
尚明樓 7530
尚廉樓 ❌(社區安老院 陌生人上自動報狗)

<寶明苑> 齊
寶松閣 2816
寶柏閣 9872

<廣明苑> 齊
廣昌閣 0754
廣隆閣 4058
廣賢閣 5971
廣瑞閣 2306
廣盈閣 5810
廣寧閣 2504 大力拉開門便可
廣新閣 7158

<怡明邨> 齊
怡茵樓 1616
怡悅樓 2612
怡情樓 9763

<寶盈花園>
第1座 ❌未有提供
第2座 ❌未有提供
第3座 8974
第4座 9317
第5座 8930
第6座 2501
第7座 6308 (紅底業主垃圾飯團主席居住地，有工聯會背景)
第8座 5620 (其一工聯會成員，該區前區議員居住地)

<富康花園>
📣大部分看更認得住户 唔建議進入
📣加上通常住户都係拍卡入
第1座 3618
第2座 ❌未有提供
第3座 ❌未有提供
第4座 ❌未有提供
第5座 ❌未有提供
第6座 2501
第7座 ❌未有提供
第8座 3927
第9座 ❌未有提供
第10座 2510
往尚德天橋 2816
商場7-11走廊 9436

<將軍澳廣場> 3698

❗唐明苑/安寧花園/將軍澳中心/君傲灣/天晉/海邊住宅需要住戶拍卡才可以進入❗

調景嶺站：
<善明邨> 齊
善智樓 2368
善禮樓 3618

<健明邨>
明宇樓 2698
明宙樓 1383
明星樓 3268
明域樓 1268
明日樓 3128
明月樓 3128
健曦樓 2368
健華樓 3868
健晴樓 1382
健暉樓 ❌未有提供

<彩明苑>
彩富閣 4791
彩榮閣 8215
彩桃閣 6541
彩梅閣 6541
彩貴閣 8546
彩耀閣 7482
彩楊閣 7318
彩松閣 ❌未有提供
彩柏閣 4758
彩柳閣 ❌未有提供

❗都會駅/維景灣畔都需要住戶拍卡才可進入❗

寶琳站：
<景林邨> 齊 (警署隔離)
浩明苑 2813
景棉樓 8601
景楠樓 5938
景榕樓 8209
景榆樓 2695
景櫚樓 9372
景桃樓 6293
景松樓 7391

<欣明苑> 齊 (警署隔離)
欣松閣 3824
欣竹閣 3618
欣梅閣 2816
欣蘭閣 6848
欣菊閣 7856

<寶林邨>
拍卡／大叫唔該佢就開

<疊翠軒> 齊
平台 8118
地下鋼閘 2838

<富麗花園> ❌未有提供

<新都城一期>
地下(平台花園出口樓梯) 5610

❗英明苑/慧安園/怡心園/旭輝臺/茵怡花園/新都城二至三期需要用住戶拍卡才可進入❗

山區：
<翠林邨> 齊
安林樓 2570
康林樓 2570
秀林樓 8523
碧林樓 8523
欣林樓 1590
雅林樓 3654
輝林樓 1470
彩林樓 1478有前後門

走哂 安全

TKO警署入面啲人心諗咁遲

無拉到人嘛？

條邨賣左
狗係咪唔入得

走晒未

暫時唔見有

立即轉場

已經散晒勁快

好似一下子跑走曬

要抖下啦

全部入哂景林 未有人被拘捕

Be water 完美示範

有肚腩便衣，呢排可以減磅

現場人士表示，散哂

屌 笑撚死 著哂衫跑過嚟 無哂人

3秒之內走晒e water

人影都冇

好撚強大

Pish

已散晒入景林，狗守住村口

大把ot 之後仲fat fat

街坊力量，如果唔係街坊呢個時間實俾人捉到

佢試下入,入面涼亭位置好應聲,嘈到所有人3點起晒身佢重大獲

3秒之內已經喺景林邨入面散走哂你班狗上晒裝人影都冇

商場ok

走啦 聽朝起身再戰

條村入面四通八達 立即四散

已經成功be water左四散
但係仲係附近唔敢出嚟

將軍澳人加油

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

警署入面嘅人:咁遲先有增援㗎
防暴:頭先咁亂 冇時間睇錶喎

散曬

成班狗仲係村口

岩岩有約10架衝鋒車同狗車沿秀茂坪道響住警號超快行過 0308
利申：醫院當值中，各位要加油！

好奇怪，明明欣景路一條大直路分左三次衝，有心圍堵其實出另一邊夾就一定死硬
入晒景林居然冇追入去

係咪真係因為扑穿人個頭先理虧所以冇再亂扑人

變撚左宵禁咁撚樣 亂咁拉人

班綠衫唔熟TKO 佢地只係定點企係度守，唔識追

有位兄弟帶左我地上屋園平台避
大家都唔敢落樓

一係跟大隊，一係睇上面number 自己入

快走

恐怖分子 黑社會 強姦犯 殺人犯 狗
佢地唔配叫警

唔知新都城有冇鎖到呢

Be water!各位手足小心

<寶林邨>
拍卡／大叫唔該佢就開

笑撚死

鎖左大門，巴士總站電梯上去d門冇鎖，但巴士站入面有狗搜車
景林方向較安全

大家走撚曬
一個都拉唔到

依家排排企 罰企

mon post 狗 你未拉撚曬18區街坊

慢慢企

咩事?懷疑我係鬼?

各位著過落街既衫一定要扔
tko警署有一個cctv 冇爛有機會影到
d 衫唔好再要or 著出街！！

我比d mon post 狗睇姐

出街都唔撚得
宵禁囉

好似捉唔到人